let questions = [
    {
        question: 'Quantos estádios tem na Copa do Qatar?',
        options: [
            '12',
            '8',
            '10',
            '14'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Qual foi o placar do primeiro jogo?',
        options: [
            'Catar 1 x 0 Equador',
            'Catar 2 x 0 Equador',
            'Catar 0 x 1 Equador',
            'Catar 0 x 2 Equador'
        ],
        answer: 3
    },
    {
        question: 'Qual jogador marcou 2 gols na goleada da Inglaterra sobre o Irã por 6x2?',
        options: [
            'Jude Bellingham',
            'Raheem Sterling',
            'Bukayo Saka',
            'Marcus Rashford'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'O primeiro empate da Copa do Mundo 2022 foi entre quais países?',
        options: [
            'Senegal e Holanda',
            'Estados Unidos e Gales',
            'Dinamarca e Tunísia',
            'México e Polônia'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'O jogo entre França e Austrália terminou 4x1 para o time europeu, com 1 gol de Rabiot, 1 de Mbappé e 2 de...',
        options: [
            'Giroud',
            'Dembelé',
            'Tchouaméni',
            'Benzema'
        ],
        answer:0
    },
    {
        question: 'Das seleções abaixo, qual foi a única cujo resultado NÃO terminou em zebra na primeira rodada?',
        options: [
            'Argentina',
            'Alemanha',
            'Espanha'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'No jogo entre México e Polônia que jogador perdeu um pênalti?',
        options: [
            'Zielinski',
            'Martin',
            'Lozano',
            'Lewandowski'
        ],
        answer: 3
    },
    {
        question: 'Que recorde Cristiano Ronaldo quebrou nessa Copa?',
        options: [
            'Maior número de jogos por uma seleção',
            'Maior número de partidas vencidas',
            'Primeiro a marcar em cinco edições diferentes',
            'Gol mais rápido da história da copa'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Que seleção não marcava um gol há 64 anos em uma Copa do Mundo?',
        options: [
            'País de Gales',
            'Arábia Saudita',
            'Gana',
            'Suíça'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'O Brasil estreou com vitória, quem foi o autor dos dois gols da seleção?',
        options: [
            'Vinicius Jr.',
            'Richarlison',
            'Neymar Jr.',
            'Raphinha'
        ],
        answer: 1
    },
];